突發！女友係觀塘比人用針吉

岩岩女友係觀塘連儂牆睇緊手足貼新post，有人（疑似呀伯）係背後行過用針吉左下小腿，枝針似係收係個紅色膠袋入面。

同女友依家係急症室睇緊，手足小心

愛滋針咪仆街 希望無事

@NB

有無捉住個廢老

捉唔捉到個廢老

無事嫁！為你向神祈禱！

藍絲陰質到呢

幫佢祈禱

癡線

屌

推

大家小心

冇，當時唔係佢身邊
留左幾滴血，隻襪都紅左

如果好快 無打到入去
應該唔洗太驚

大家小心！

希望樓主女友冇事

dklm
等你報平安

［幫手推到置頂］9月8日 美領人鏈防鬼

跪求各位巴絲幫手推一推（我係一個有夢想既P牌仔）

雖然好仆街 但是有沒醫院相

Bless好人一生平安沒事嘅

請keep update

希望你女友無事

痴撚線

907機場 908美國領事館 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

希望冇事
屌廢老死快啲啦

push

祝願平安

冇事嘅！

痴撚線

樓主有咩事記得上哩到再交代，我地一定會幫你討回公道

btw希望樓主女友無事， 其實唔使睇人哋痴連儂牆，反而係要睇住行過連儂牆嘅人

CSL
希望你女朋友冇事

會然N 賓可唔可以出黎講兩句

我屌佢老母啊

唔知真定假 但手足去連儂牆搵人陪好啲

Push

屌 CLS

為你祈禱，一定會無事的。有無事都好上黎報過平安，比手足們安心

希望最後武士

Cls

屌藍絲廢老咩都做得出 痴撚線

會無事架

痴撚線咁恐怖

去搵波台N賓算帳

哇屌!!!!

仆街了

等報平安

以為假膠po笑緊nb
希望樓主女友無事

吊，仲嚇狗人把撚。希望無事

肯定唔係愛滋針，唔使咁驚

仆街！

嘩 好撚恐怖喎屌

點解敵人永遠都咁利害，唔打殘一個藍絲，情況只會惡化

屌佢老母藍絲廢老！
希望樓主女友安然無恙

觀塘果度好危。。仲有班吸毒既。。

cls吉空氣都死啦
樓主女友要平安啊

一定要打鳩藍絲
唔可以忍！

仆街雞蟲呀伯

會唔會係買魚， 畀啲魚刺拮到？

食 PEP
問急症室拎

捉廢老

DLLM 港共政府玩到咁
生化危機呀！

而家連貼連儂牆既權利都冇埋？

cls

希望冇事

驗血

唔好有事

為巴打女朋友集氣！！

冇事既冇事既冇事既冇事既冇事既冇事既

藍絲真係唔應該生存係依個世上⋯⋯⋯

CLS

Cls

有無影到條死仆街？

藍絲真係野蠻

會冇事嘅

好似愛滋病有針打，三個月後有80%唔中，天佑好人，希望冇事
要怕其他多D好
之前，有post講過找老銅，估唔到係堅

宜家落黎幫你覆桌

觀塘 ，放針 即係n賓

捉到人?

為巴打女友集氣！冇事嫁！

。。。屌佢老母咩

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

仆街

好陰毒
樓主記得上黎update情況

情況如何

痴線㗎啲人有病㗎

警暴每一晚都係度發生
大家唔應該只係係度鬧
反之係要企出黎表態
對抗白色恐怖
罷工你唔敢
跳閘又驚犯法
黑衫又話唔夠衫
戴番個口罩你又肯唔肯?

記住，一切由生活做起，會變成習慣。

不自由，毋寧死
戴口罩，直至贏

口罩，係自由，係權利。

credit: 8.18文宣努力

由聽日起，全民戴口罩

唔洗擔心住 表皮入面 不過要睇醫生點講
如果驚有hiv 既可 以食pep 黃金72小時
但會有副作用 當然都係醫生評估
如果係打左血管先GG

damn

出入平安大家

藍絲落地獄啦屌你

推

推到成個連登都係九七行動post

九七行動post
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未

[重要］9月7號有大單嘢啊喂!!!!

8.31太子站恐怖襲擊

[已fact check]8.31 太子站在場救護員認證確實消息

[突發] 香港人權監察會把831太子站拍攝片段全部公開

［核彈！8.31有新證據］人權組織留咗係車站拍片唔公開啊！幫手逼佢地交片！！

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

[突發!!!] 搵到831目擊證人!! 香港人權監察, 要人!!!!!

keep update

@N賓

癡撚線廢老
有報告之後記得上黎報平安

@n賓

唔好咁快嚇個女仔先啦
收數佬咪個個話打愛滋針
事實上根本就好難拎到 純粹靠嚇
佢哋自己做訪問嗰陣講

有無影低隻畜牲

次次行過呢個位都好多痴線佬

捉到都冇用啦

一定要冇事!!! 廢老死全家

當場私了個阿伯，絕不割

有藥食
但要係expose後 72 小時內

咁cls！

要影低個人個樣

打aids 針要坐監架

希望巴打女朋友無事
藍絲仆街死

點解冇捉住條仆街?

屌 有無事呀你女朋友

一定無事嘅🙏🏻🙏🏻🙏🏻
虛驚一場姐🙏🏻🙏🏻🙏🏻

仆街
你女朋友有無事
記住上黎報平安

希望你女朋友冇事

屌 一定要捉住d廢老私了

廢老藍絲
件事完左要全面清算

屌痴撚線

Cls大家小心啲

頂

至少30日先check到

打愛滋針咁滅絕人性嘅嘢 制造恐慌無人咁出去消費 仲要見住親人俾愛滋折磨果種痛苦 你估唔駛一命填一命

以後捉到藍絲要廢左佢地手腳先可以，左膠阻止的話打撚埋左膠

之前聽愛滋針唔係咁易傳播，因為病毒一離開人體就好快死

睇連儂牆都俾人吉!!!
Keep update

搵多啲啲人先去整啦，小心為上呀

仆街，留定流呀，好撚大分別呀

癡撚線
有冇留意附近有冇CCTV?
記低時間易啲輯兇

請驗身跟進喺呢度報平安

何為之冇用？犯咗法可以唔洗負責？？？
照你呢個邏輯係咪連殺人犯都唔洗捉？反正捉到都冇用啦~~~

希望無事

@N_Bendtner

紅色膠袋 會唔會街市買完魚 啲魚旗插左出黎

捉到最好要搶電話搵主謀，始終搵到幕後主使先唔會不停派黎。

求下你報平安
求下你

組團起碼十個先好整
最好有長輩或壯丁一齊

屌班仆街為反而反 好撚戇鳩

佢情況點

但針筒真空 應該冇咁易死? 如果你講既係真 咁就好 希望絲打冇事
藍絲廢老 真係好撚仆街

希望你女友冇事啦！
廢老藍絲 仆街死啦

Shit

愛滋針中招率好低

Wtf

捉到一定要打到入ICU

有藥食
可預防
事後72小時內服用
價錢$10000左右
醫院問醫生
唔好拖/搏
最多眾籌

係 機會率係超級低
但可能唔一定係aids

anw 希望無事
樓主驗完可否報平安

無錯，打撚完制服佢攞佢電話睇

各區組個文宣隊

琴日天水圍組左最少20去整西鐵lenon wall,又有人睇水

新鮮咪一樣仆街

係咪道友？

點解冇人咁對返狗？

唔好嚇果位巴打住啦

巴打好好睇住女朋友 陪佢慢慢check清楚

愛滋病菌接觸到空氣好快死，唔使太驚，除非個膠袋係真空嘅，反而要擔心其它菌

榴連

你覺得廢老犯法會拉咩除非搞到好大件事 斬人咁先拉囉做下樣 而家成日都有原告變被告啦

推 大家小心啲

就好似白粉針傳播咁

已搵到涉案人士

屌 巴打呢d唔好忍一定要私了

藍屍暴徒

錯，遇空氣先係易死
但有血養住係無咁易死

針定針筒先

點都一定要煲大佢，開記招，而家係暗殺和平表達訴求人士，有籍口全天候武裝

咪係，屌佢老母

只怪我地太善良

有冇手足解釋下 聽左好多年
但中招既機率大唔爽

屌佢
起底私了

你最好等三個禮拜確定個抗原係咪positive， 始終佢奶嘢但係個病毒未必係即刻遍佈全身

巴打行過一定要幫手睇場

屌佢老母！藍屍真係要打到佢仆街！

可能係道友
爛命一條
俾我就唔去捉佢，陣間俾佢吉埋一份

冇事架

D 病毒離開人體好快死 同埋要搵個無食藥既人好難 唔好嚇人喇 睇急症就事後藥一定無事

保佑絲打平安無事

一定要再搞民間記者會

好示範

去做HIV treatment

屌 希望你女友冇事

一定冇事

一定無事

其實係好撚難中
同埋廿四小時內去醫院打針就得

快d去醫院， 打左愛滋病好似係一曰內（唔肯定時間， 要快）可以打針免疫

屌 一定要揾個人出嚟

打空針都會死人
唔知會唔會係毒針?
唉 好不安
希望巴打女友冇事

藍屍

ChiNazi!

希望冇事大家小心

藍絲痴撚線

仆街痴撚線 性病都大獲啦 之前都會諗但唔敢講係怕人彷效 如果真要正視問題 無晒人性咩

觀塘
針

屌 正仆街

屌 咁撚仆街

我覺得對藍屍廢老一定要私了，唔好報警。去連儂墻記得戴口罩

祝福你朋友

屌 呀伯快撚d 死喇

以前返學有老師講過 一接觸到空氣啲病毒就會死
所以通常都要好短時間共用針筒先會傳播
好人一生平安 無事嘅

吉人天相，冇事既。take care

一直都想話民記可唔可以攪個所有街頭暴力專題既清算會。根本做和理非都唔安全，連儂，放映會，夜歸年輕人，地鐵廢老，其實街頭傷左既每日平均二個，三個月黎成百人。有兩位重傷。仲有無數原告變被告。根本就係要開個清算會一次過。支聯辦根本指示鄉黑道友日日殺害無辜平民。
聯絡記者，上埋主流媒體，諗諗下其實而家通知記者都得

吉人天相

確保現場安全後，盡量擠傷口既血出黎

咁撚痴線

希望樓主女朋友冇事

多謝咁多位巴打，安心左啲，暫時打左破傷風，轉頭抽血同見醫生

@N針

一定要用麻包袋

支持
不過香港人呢幾個月出街
真係要打醒12分精神
要時刻保持警覺性

唔好嚇樓主啦屌你

推 巴打女友唔好有事啊
同埋小心廢老
我個區已經俾人火燒連儂牆左好幾次

如果被蛇咬
第一時間要打死條蛇
之後攞畀醫院驗先知中咗咩

係醫療統計上
針吉到個愛滋病病人 再吉到自己
傳染率大約只有0.3%
但都要驗

巴打記得同醫生講要做埋HIV, 毒品，性病，其實咩test 都最好做哂

痴線㗎啲藍絲

好人一生平安

樓主入來報平安啊
有冇事

如果係愛滋針,72小時內好重要

死廢老不得善終

都就2020年 俾小小常識好無
仲愛滋針

831太子地鐵失蹤人口尋人post:

郭泓志 #1687
韓寶生
李卓瑜

咁撚獨裁 睇下都唔得？
死藍絲死廢老快d比天收

被打13拳的姓麥義工原來是跆拳道黑帶高手，但他因為不欲誤傷他人及避免遭誣衊打架，才決定打不還手。

中共做得出！
快d食

樓主記得定期update下
大家都好擔心

搵到葉虎就好，佢chinazi 國際個名揚硬

吉翻佢三五七嘢啦
一係開遮私了

陳豪愛g針.jpg

吉一下細菌量好少、應該唔會有事

希望無事，好人一生平安

藍絲表示：黃絲傻，可以任打，最多報警，等警察保護我地離開，唔打都過去抽下妹妹水

屌
醫生紙呢
唔好制造白色恐怖

好人一世平安
但無記錯愛滋有潛伏期，要之後再check

N字頭廢老

希望係只不過膠袋裏面咁岩有嘢吉到佢

請update

Wahhh 屌

以後連儂牆要2位手足先好去痴

之前有ching話用愛滋針

記得愛滋感染前個幾十個鐘可以去食藥定打針就冇事，睇下有冇巴絲詳講下，我唔太記得

Pk!!!!

會冇事既
記得報個平安

痴線佬

後面吉小腿? 咁明顯?

釋放所有義士
撤回所有定罪
追究黑警暴力

光復香港 時代革命

除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

5大訴求：
1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選

【終極整合】黃藍商戶地圖 (持續更新中)

幾多個去都係得個睇字 睇住手足畀人打，女手足畀人摸，最多咪屌幾句又打999，垃圾

無事既

食左prophylaxis 先

一定無事！

等結果

定期update下

你老母就玩完 就算愛滋針 頭2日有藥食都可以變冇事

9.7 機場見 9.8美國駐港領事館

好人一世平安

上group約齊人先整啦

屌好L恐怖
巴打女友要平安！

好消息係要新鮮兼有一定份量嘅體液先會奶嘢，希望巴打冇事

無事嘅 有咩事請update
好人一生平安

同埋吉一吉其實奶嘢機率唔高

要大半年驗先有用
依家驗唔到住

嘩屌 , 要驗血

祝福冇事

N賓又出黎吉人

上黎報平安呀

痴鳩線㗎！！！死廢老幾時死

up , 巴打好好人

報警拎附近啲CCTV捉佢

雖然而家啲警察

樓主記得報平安

堆垃圾幾時死？

唔好係愛滋針阿!

報告番

抽埋血就走喇，驗下本身有冇乙肝抗體，有就唔洗打乙肝針

醫生話就算枝針有愛滋感染率都少於1%，隻藥要食四星期，多side effect，衡量完都係唔食

轉介左空窗期後再去九龍灣驗血

難唔難中都要追究條廢老

慘

有需要既記得問急症醫生拎愛滋病抗防藥食呀，簡稱係PEP

哇屌

屌癡撚線

屌 N賓 女仔都搞？
咪撚影衰我地波台

巴打可以的話請之後update
好擔心

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

驗血
不過AIDS有3個月空窗期/睇下係咪其他野好過喇
下次見到搵個無人/CCTV個地方私了吧

屌佢老未...
希望冇事啦....
同埋萬一再有同樣事件發生
當場捉住個老野睇清楚袋入面係咩 留埋黎做證物同化驗

有啲出面診所驗HIV個空窗期會短啲
唔使等咁耐驚咁耐

五大訴求 缺一不可

Update

有咩side effect?

廢老正仆街

咪係, 個個以為一吉就中

屌 希望冇事

政府都唔撚宣傳愛滋病資訊

@N_Bxxxxxx

好恐怖啊屌。。翻左大陸咁

求你女朋友無事！
下次大家有事大叫 一定有手足附近捉尻D廢佬

好陰質

應該無事既中招機會好微
不過如果食左就幾乎無可能中咁就應該食啦有side effect都

希望冇事 好人一生平安

玩完啦

痴線
捉住佢打獲先喇

連儂牆依家真係好危險，吉人自有天相。冇事既

爽

仆街！個邊好多老同，為錢乜都做得出！

收嗲啦

其實呢d咪就係麻包袋式事件，對家做得好純熟

即刻去醫院攞PEP食！
你唔好同佢扑野住，否則可能會傳俾你！

淨係知 唔會因為唾液而傳染(姚明廣告) & 傷口接觸到 AIDS病患者血液就會傳染到

如果針筒入邊有愛滋血
針你個下射少少血入你到
係咪死緊？

唔係呀嘛 咁恐怖

巴打要報平安！！

咁係暴露左係空氣中？

唔好有事呀

wtf
希望佢冇事

其實愛滋風險不是那麼高，比較擔心的是肝炎。傷口要洗，但不用太擔心。

DLLM!

空氣針唔係仲易死咩

希望冇事啦

針筒抽血 唔射
到吉你個下先射

吸毒班仆街都係咁中招啦

廢老仆街死

邊係空氣針
講緊 愛滋病人用針筒抽左自己血先 唔射住
到吉人個下先射出來

樓主女友最好都係去檢查下穩陣，唔使心掛掛

睇下打乜位
動脈少少都會出事
靜脈大約一包檸檬茶先出事

多謝巴打幫解釋

好擔心
天佑樓主女友
無事既

呢D完全係赤納粹分子

覆錯

只要血未干
病毒未算暴露氣氣中

啱呀 食藥安心好多 唔怕一萬只怕萬一 一世㗎 有啲痴線起嚟菜刀都敢拎落街 仲要捅落個女仔到 痴痴哋線

講緊空氣針
愛滋就其實易中係體液接觸
同其他巴打講既差不多
抽完唔射先危險
Btw 吉人天相
啲廢老都就死，都要搞咁多事

Cls 生化武器

之前有狗講過搵人用愛滋針吉人唔撚係真掛，希望樓主女友冇事

N賓不得好死

小心！ 觀塘勁深藍！ 洗唔洗幫手？

屌你老母

誤會

無事無事 一定無事

Cls 希望無事 天佑好人

Bless your gf

831 一定要知道真相

紅色膠袋。。。。。係唔係俾魚其吉到。。。

好人一生平安 希望佢冇事喇

哇屌 好撚恐怖

藍絲我屌晒你地老母呀
見一個打一個

嗰頭好撚多道友
Btw,願女友平安無事

無事嘅！一定會無事！

勁恐怖

咩人嚟㗎屌

就算唔係病毒 打錯位都會出事
睇完醫生報平安pls

淨係識做埋啲賤格嘢

驚唔驚有A屎

要傳染HIV
要有幾樣因素

1.假設樓主女友遇既係 愛滋針
而過程枝針係有 好大量既血液 記住大量血液 係滴緊落地個隻 同時接觸空氣時間係要好短暫 即係要係個密室環境 例如實驗室 同時唔可以受氣溫
冷熱影響

2.假設成立左 第一樣因素 要樓主女友接觸巧合
係表皮 未落到血管 已經保護性好強 因打左血管隻手會有瘀血 但樓主女友隻手睇落 冇瘀血
所以我假定呢樣都唔成立

樓主女朋友冇事嘅！

觀塘+針 仲唔係nben?

咁都去急症室都無人屌

好似有藥可以係有中愛滋病風險後
唔知幾多個鐘內食
用黎預防愛滋病

遲早俾人拮你愛滋針呀賤種

Cls
希望你女朋友冇事
各位手足小心

屌 啲藍屍真係人渣嚟

屌藍屍暴力到仆街
希望你女友無事

好人一生平安...

大家小心啲 可能會越來越多呢啲人
仲可能會無差別對啲黑衫

天佑義士

希望佢無事

起碼樓主醒水去睇醫生先，真係有咩事都早d驗到

死仆街咁樣吉一吉要巴打驚咁耐
希望平安

港父哥咁熟

一陣報個平安

CLS架

希望冇事，個仆街藍屍快D仆街死左佢

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

破窗效應

以後不如約定一個時間去做文宣，多人保護安全d

咁痴線，屌個阿伯老尾

應該唔係針
郁動緊咁樣用針同界刀差唔多

蓋青

冇事既樓主放心

報平安呀！！

屌⋯希望唔係咩大件事⋯

屌 痴撚線 就嚟街都唔洗出

手足見到唔可以淨係拍片

你女朋友黎架 應該點做你自己知啦

可以溝過另一件了

如果打空氣入去係咪會死
好恐怖呀d廢老!

N賓 藍絲廢中

呢下實冇人敢出街。恐怖過砍人

幫休班狗打針

吉小腿，啊伯踎低吉、定放膠袋入面吉、定樓主打錯？

屌你Nben

唔係掛

無事無事一定會無事!!

快check ！

屌 班垃圾真係乜都做得出

dklmh

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

收皮啦on9仔

屌，希望冇事，請報平安

如果個人有
有食開藥既，要有一定足夠病毒先傳播到
（而家藥物可以壓抑到幾乎驗唔出）

廢老
大家睇住啊

唔好咁啦NB

似

粒藥好貴，成皮野

第日捉到藍絲可以幫佢打空氣針了

有仇必報

唔好嚇樓豬喇

推 天佑好人

咁其實咁樣打一針會唔會有機會傳播到

希望冇事🙏🏻🙏🏻🙏🏻

一下
似針多過針筒?

咁呢個位一定捉到藍絲私了

萬一條廢老拮完自己再拮個女仔
好大機會傳播病菌
變咗短時間內共用針筒

傷者當時係着黑衫？有冇咩衣物特徵？可能藍絲所為，而家啲人好仆街好on9！

推
有side effect都要食啦

0.1變0.01都好過咁驚

巴打 無事黎報平安

天佑好人

無事既

OMG cls

佢睇完個醫生話就算有病毒都細過1%
何況無
但幾帶都食藥先啦無得諗side effect
一世架

聽講你放開觀塘

個阿伯咩樣

巴打 返黎報平安

樓主要講番比我地聽咩情況
需要幫手記得出聲

屌你老母 點解呢啲仆街冚家鏟唔洗死
好人就要犧牲

希望吉人天相

愛滋病毒掂到空氣就死

咪屈
N賓sir落街出ward咋

想中hiv 定俾錢？
中左就一世

不如收集愛滋針，對付班狗

希望無事
啲廢老真係好賤

醫學上係無100%，所以任何情況都有機會
只可以講，有食藥壓抑
病毒量幾乎驗唔出
同正常人無分別
可以生兒育女

其實市面有部分私人診所有得驗
空窗期提早到14日驗到
基本上97-99%準

即刻食pep 食足30日
成功率好大 真心希望絲打可以平安無事！

私了

正仆街

急症室有pep 好平的

907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

觀塘區，99%係你啦

貼文宣嘅手足真係要打醒十二分精神
睇住周圍呀

我明白呢件事有可能令絲打有人身安全 但大家都唔好嚇佢啦 絲打已經好驚架喇！
pep 成功率好大 請相信醫學啦！

有冇注射左啲咩？ 如果淨用針頭拮就放心啲 不過都係依家去醫院打針 30日後再check aids穩陣

玩你老母閪

希望無事
好人一生平安

細菌量

藍屍廢老至鍾意攪連儂牆啲女仔

你老母做雞？

撚線

睇回覆#401啦

樓主唔好有事

愛滋通過這方法感染的機會不高，反而怕肝炎病毒。

食藥好啲wo

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

收皮啦 人地女仔黎架

係愛滋嘅話，48小時內開始食急救藥係會無事！只係貴啲咁解！

去一去醫院好喎，近地鐵個連儂牆隔離就美沙酮中心，我擔心係藍絲道友搞事

個d話即刻有愛滋既
咪撚On9
只要快d入急症 72小時內食佢開既抗RNA轉DNA藥
食夠4個星期就可以極大減低受HIV病毒風險
基本上唔會有事
仲有 就算枝針係HIV帶菌者打過
傳染機率都係0.67%
9up嚇樓主同手足既小心有報應

癡撚線，希望樓主女友冇事

會唔會CHECK埋肝炎之類果啲?
利申 唔識

觀塘好多道友
以前裕民坊夜晚周不時見到有針筒

屌架...同大陸有乜柒分別呀
希望佢無事！！一定要無事！

唔好咁無常識啦 愛滋病病毒一離開人體就會死架啦

屌，仆街...

如果係血或者精度就無咁快死

醫院俾唔俾PEP? 好似幾貴

仆街死臭藍廢老

好似係你無常識
即刻抽即刻打，一定可以中招
輸血都會中HIV啦，唔係點解要驗血先捐

自推

你真係去睇下文獻先啦

我女都無啊

希望佢無事，keep住update我地

積下口德會有機會架巴打努力！

見藍絲千其唔好仁慈，左膠就死撚埋一邊

你開po之前打斷左啊伯隻手未？

無事既無事既

痴撚線㗎 希望冇事 大家小心！

唔洗咁恐慌傳愛滋針先，網上有論文都講過愛滋針其實係唔成立

死仆街！希望你無事！

依家已經係戰爭時期，我一定唔會俾條女一個人去

共產黨想落黎搞我地？
唔理廢老定野犬
唔會放生

兄弟爬山 各做所長
營養＋運動 身心感覺同樣重要
唔係淨運動chur 死左仲點有力幫手
小弟做補師 大家同我頂住
集結正能量 我地要團結齊整地贏
決定想改變想學野就入黎

借個位提升大家體力幫手長期行路/封鐵後點行

黎緊咩行動都要齊出
全民行動 健體惡補知識同黨鐵政府頂住

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
POPO打無辜民市打到出面
人人都要有自衞隊身體質素
鋪鋪封站要長途跋涉
唔夠體力行唔到幫手😭

Step 2. 補水 補電解質
飲夠水
每日飲體重x50ml水
每半個鐘每淡唔多過300ml
平日飲10個鐘
會去多廁所 但幫身體補水換水好緊要
電解質 補充成個人體液
保礦力稀釋5-10倍更有效吸收
就咁飲太高糖唔吸收
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地可以更團結 去改變香港

衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

醫生話就算枝針有愛滋感染率都少於1%，隻藥要食四星期，多side effect，衡量完都係唔食

地鐵站連儂牆無乜野架啦喎，隔離係老同中心

希望樓主女友冇事

要安全啊

出刀出屎出埋針

機率細唔代表無
唔係點解捐血要驗血先...就係以前係真係試過輸血有AIDS
而家無再發生，係因為捐血機構一定有措施防止

當然，行過吉一下，同輸大一包有HIV既血入身體差好遠
但係都唔係100%咁老定

仲有..如果打空氣針都好撚驚...

祝平安

各位小心

fuck

打錯

好仆街

唔撚係啊 痴撚線

之前巴士座位上面放針果幾單係咪都係藍絲做架

屌你老母死廢老

老老柒柒 而家出街真係多撚左好多奇怪既呀伯

各位手足同女朋友出街都記住睇實啲,俾人抽水都唔撚抵

藍絲……就真係收錢做野

冚家剷

Chi sin

冇野嘅冇野嘅

推 痴撚線

推到有update

可以立即食住hiv treatment先盡量減低感染機會

平安！上帝祝福你！

推佢老母

大家要小心 T_T
好人一世平安

針窿細 希望只係繡針 唔係針筒 祝早日康復 平安無事

你估陳豪呀？ 死on9仔

痴線 希望係普通針 同埋快啲冇事樓主女友

屌！！！！

點解NB仲未比人拉

屌！藍絲廢老正仆街！

要記得番黎報平安呀

Be careful

藍絲真係痴撚線

有side effect都照食啦

十倍奉還

屌呀 痴撚線

唔該要報平安，希望冇事

屌佢老母

同意
佢想嚇到人唔出黎
更加證明連儂有效

愛滋病毒接觸空氣就會死
唔好亂嚇人
同埋證明對家好驚連儂牆
敵人反對=我地做岩

痴撚線廢老

記得上黎報平安

好撚恐怖

爸打女友如何而家

上嚟報嗰平安先呀巴打！

愛滋的確難傳
但係要小心乙肝
希望平安🙏

觀塘站有美沙銅診所........

一定會無野

屌你老母痴撚線

樓主話做左乙肝抗體test

嗰頭好多道友

事發時間?

事發時間應該係晚上7-8點左右?

一棍送藍狗去見毛澤東

希望樓主女友無事
藍絲全部仆街死

好人平安，快去醫院check

放心 醫生會幫佢打一支24小時內保護針
支針係未必100%防護到

椰菜花
D廢老叫完G抽自己血

屌 樓主女友takecare

唔怕一萬只怕萬一呀抽蛋咁低機率都會抽中啦

屌 班廢老真係cls

有無最新消息

不過愛滋病毒暴露係空氣一陣就會死
應該無事

希望無事 PRAY

而家點 等樓主更新

啲藍絲真係乜陰質野都做得出

屌。希望樓主女友無事

死藍絲廢老，真係痴L線

樓主搞掂件事之後上黎報報平安 希望安全無事

痴撚線
班死廢老幾撚時死

啲藍屍就真係收左錢喇

如果真係愛滋針就有排玩

死廢老又想嚇人!!

屌那媽，一定要打24小時內嗰枝野！

空氣就快死，但有載體就唔同講法

你老母塊系皮啲皮膚都好撚差呀

你頂多都係食住咁perp 預防藥， 必須要喺48至72小時內食， 或者可以防止病毒喺體內繁殖

831

又吉人

冇事嘛

講起針，巴士座位放針單野，班垃圾狗又係無左回事

Yes

理論上hiv機會不大，不過都要去抽血驗

叫人放心但又未必防護到咁放唔放心好

去牆貼野或者睇野都小心啦，多啲留意周圍嘅人，警覺性高啲，因為藍絲痴撚線的，拎刀吉你一野都冇仇報，最後希望廢老果支係大頭針果啲就算祝出入平安

希望你女友冇事 好人一生平安

希望健康平安

一定冇事既

半年無得做愛
唔好講笑我認真

陳豪咁撚樣嘅

講咩事呀 我講緊好多人都以為一吉就會中
即係好多人都有誤解
你答我唔怕一萬只怕萬一做乜鳩

屌你幾多歲

下次如果廢老郁手先，唔好道德撚上身，私了

唔好話AIDS咁大獲....
你如果支針真係有菌，你又咁好彩篤中d血管，sepsis都有份

痴撚線
成班有病
巴打好好照顧你女朋友 佢好快冇事

中招既機率唔大但有機

可以三日內食抗愛滋病藥
要快，萬幾蚊，好似叫PEP
咁就預防到九十幾%

屌 好惡毒

所以唔可以對藍屍仁慈.

咁都叫嚇？
唔講係咪就代表一定唔係愛滋針

可能乜乜 可能乜乜唔怪得之香港人咁懦弱

希望無事!!

屌 好撚恐怖

想問巴打 醫生點講?希望你女朋友冇事

樓主可以7日-14去驗血先，之後28定30再驗多次

係貴，但建議樓主女朋友食左先

樓主，唔洗驚無事嘅！但依加女友狀況如何

希望無事la

等樓主覆

傻西有阻斷藥，免費架

唔識野唔好沖出黎柒

哇屌，咁撚賤

愛嘅滋味 盡在心中

唔好諗 食左藥先 唔慳得

Push cls

push, cls hk

Push!

咁你女友依加點

好恐怖 你女朋友要冇事呀

推 祝樓主女友平安無事

你講到好似可以吉下你咁

兩樣野黎架喎
你睇下個post 真係好多人好無知

好人要一生平安

aids有空窗期，驗完血都要等三個月先放心

藍屍真係黐線陰質

陰毒的生物 下場會點

冇追到post, 樓主女友現家點？

有冇事？

N賓

會唔會係因為真係陳豪？

藍絲落地獄
究竟有幾垃圾同低質先會做呢啲陰騭野

一係就po支針打返落自己度果張啦
咁撚樣嚇樓豬

god bless 樓主女友

希望佢無事啦

如果係你比人吉中左都會好擔心好唔開心
唔想有女手足咁樣中招呀

觀塘好多道友

一定會無事如果驚中招，考慮食阻斷藥

一定要無事

明會擔心 但唔係制造恐慌
最緊要冷靜啲
你睇下啲留言幾多講到奶硬野咁

cls 快啲去check

99.x%

食啦，一世架

FC左先話人 我錯 原來72小時 醫護人員被針頭整傷都會用同樣方法

GOOGLE KEY WORDS : PEP HIV

係，錢財身外物

你食一世藥 就算政府比哂 你定期坐車去醫院條數都唔止

痴線愛滋針

所以點都食pep穩陣d啦
奶左野真係一世架

拮下你試下，衝出黎柒

小心呀，連農場附近係道友中心黎

小心大陸人用愛滋針攻擊

關撚乜野事呀屌你老母
叫你認清事實, 好多人以為一吉就會中, 係誤解黎
你就叫我試做乜撚野呢?

小心小心

希望你地冇事

屌d廢老真係好撚惡

各位手足要小心，大家保護好自己同埋為左可以追究。
建議大家可以整部go pro 或者其他運動攝影機係身。

或者每次有人的話 裝一個係你地看守嘅範圍

第一有阻嚇性，第二錄完有得追究，

而且有人搞事都可以cap佢個樣出尼貼係連儂牆，方便下次見到私了。

n賓

CLS廢老

美沙銅中心. 果班道友用過針筒..

呢排唔好扑嘢住

樓主有冇update

樓主咩環境

以為波台

死仆街

宜家點樣？